[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5720)

食角？

好彩最後球證食角

屌 唔開絕殺角

食⻆

絕殺角唔比開

Ng 又厄錢 咁多空位唔攻

杜第二關全格。。。。

5.5-8.5S震到我
西乙冰實半2全2角

好撚彩到 5.5s

痴鳩線

差一關

唔畀開 我屌

有冇重心 想推一場 唔要火雞對俄仔

角細黨又然

跟左杜蛇不過我細膽轉左3x4
最後一關

杜叫糊

笑人買5.5s唔知咩心態

Av馬然好多

一野轟落去加注

有無12點陣容

正 5角完

好彩食角

雷加果場仲未派
諗住買多場訓覺

真心唔明點解你地咁睇小土耳其

=針

下盤又要驗腦 上盤又俾人笑傻仔 唔搶口得就quit啦

智假撚大波

洗唔洗補？

上次買佢走盤, 想屌佢

12點 非假 567+

戒賭

跟左你3x1
2關已過

同路 D人以為俄贏硬咁

杜sir最後一關 全連登一齊打爆鹿會

真係可以加大

是日重心阿甲
甘拿斯亞2.5b

屌柒你就代表我買左？你都幾撚好笑，坐住左個腦？

柱蛇真係cls

睇錯買撚左對家

馬拉加半大

東京又食角
蘇格蘭又食角
食撚左我成皮野屌你老母

On9球證 絕殺角唔撚開

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

我了

順返出水未

會11！

凍飲！！

搶下口都唔得 細路仔唔識世界呀 對唔撚住

土耳其靠你加持了

Hi 杜蛇 好耐冇見

出現了

贏4.5，馬會行政費都蝕死

點算

比啲冰你

好波

派未

聽日返工啲人實贏能住我

5.5s

搶口搶搶，咁你咪縮返入你老母個西到搶口囉

智甲又差一球屌

有冇人入去俾個正皮 杜sir個cm?

甘堡 大

跟咗艾干

你縮入49000 個狗竇先啦 關你撚事咩 唔撚中意一係quit一係學陳蛇 block 7人啦 出風頭

有冇人知啲基層嘈緊乜？
波post 質素好撚低

杜蛇停左馬會戶口都可以贏中9場唯一真泉

俄xx [0]

屌你追和未

我屌你老母

收到

信

好多人杜蛇對家

真 無啦啦有隻49000 碌入黎

聽朝又有阿甲唯一正氣波

中埋杜蛇尾關土耳其10 2 100

Let’s go 士耳其！

喂 你老母死撚左呀 快啲去執骨先啦

Hi 謝sir

俄耳其

同路

出現啦！！！！！！！！

我了，蘇格蘭輸死

真
十三唯一清泉

中

我

冗4

杜甫 vs 南十字星

十三勁中

佢上左神枱 點搞

點呀gay層

me

羊巴

屌你老母你收嗲啦死狗仔

你就輸到仆

Lm

講真火雞一定好打過俄佬
中咗嘅話派兩個100

唔明 大家都比馬會斬緊仲鬧做乜..

做咩唔玩埋保加利亞果場？
你應該都知開咩

荷蘭正氣嗎

呢排帶領波台手足贏好多？

返生？

Me

比人屌到出返黎

ok

佳sir long time no see

靜啦屌你老母 係咪買咗4.5s呀

到

lm

我贏16萬，佢地唔知

我！

今日咩日子

又mon post

屌你老母49000
返去4424 完場var黑12m啦屌你老母

Hi

我輸到仆直 Sor

mon post

米能煩 係咁架啦

出現啦

上返上半版先入黎搶口啦 垃圾49000

生命注 gun了

上兩個禮拜係高登搵你，佢地話你大時大節先係度

買現金飛呀？
波台手足知唔知你冇ac冇買？

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

講左大把人moon post 你地話針左果d分分鍾都上左岸

鬼得閒mon咩 有人PM我講咋

跟實你

復出馬po未

軍隊料！
普京落左order 依場贏唔到即時武力鎮壓土耳其
依家土耳其果面好似話會踢假

咁人地買4.5s 5.5s又關你咩事，你都幾撚on9
點解要quit同block，有得撚下你幾開心

睇路

咁多佳蛇粉絲

嘩屌 真係有料5雞過關

上返啦咩仲係14

換個名出嚟笑鳩你

都係唔亂講野了

呢個真

土耳其有美帝照住

碼頭料 聽日打10號風球

嘩屌 出撚晒嚟

咁夜都有花生食

有

咁都搵得返
最大勝仗

西乙主中楣

荷蘭識入波架咩

好撚din 你好似話你大注無輸過？

勁撚到

佳蛇！

謝sir 上左岸？

真係波post復活日仲有無大蛇睇緊

未 玩過兩次十萬

屌你老母西乙主隊on 撚鳩架幾球黃金機會

咁我搶口又關你撚事咩 無買你又出風頭？ 繼續做榜尾啦 49000 英超中下游

嘈閪咩

依到個個都上岸..
有無d真係針左50k以上報到

垃圾球會 垃圾會員

想問乍得 有幾炸得

雖然留唔切名，但杜sir派錢，絕對唔係撚9

俄xx

想知第2關

總額2500

臨尾中楣 屌

尾數2500 暗飛25000

清 識波

笑4

唔買荷蘭都唔會買波黑
好撚垃圾

點似你連ac都取消埋都仲有口水飛玩呀？
冇你帶領 輸到收咗皮了

都冇買 點輸

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5014)

杜亦有賭大戰全白+南十字巴

堅買飛
不賭仲好，有冇覺得人輕鬆左生活精彩左？

非洲佬中龍都封盤

走

買細

一定要決一死戰

我緊係知佢口水個啲係撚
不過佢近排出真飛真係勁中

土耳其必勝！

咪想G你 帶領手足贏咗幾多
又唔覆

佢前排大注都針 不過近排轉左運

3串1補唔補注客盤好

我唔知佢地贏幾多

佳同

佳蛇都出現 今日大奇蹟日 要賭錢了

佳蛇快出水救世

你又mom post

唔關我事就唔可以屌你？咁人地買乜夠唔關你事，又要俾你屌病態賭徒？你用下你個腦先講野啦，冇邏輯到
屌你咪屌你囉，出咩風頭，on9到你
俾啲point啦，49000排榜尾就代表你啱？死傻西

我跟足細注贏一萬

點解波post有咁多 鬥氣冤家
比卡超中間人
杜 謝
以前仲有yy同唔記得邊個

有冇人有塞內加爾陣容睇

客w 啦

係 屌你老母死八婆死八婆

西乙主隊幾球大叉唔入

搭車冇野做禁入嚟睇下
見到佳仲在生

客隊瘋

我同黑單

咪屈
我同杜蛇老死嚟
MasterG先係大仆街

下。。。比卡超都有人撐？
佢大仆街黎嫁喎

頭關 尾關 有和波空間

準備全對家？

好開心見到你未死

咁陳霆佳呢

唔係撐
比卡超不嬲要仆街死
唔好搞錯咗呀我不嬲反佢

屌狗會 雷加成粒鐘都唔派

明明佢係馬Po仲健在

1點前有

都唔係講你

唔要頭場 邊場穩

杜蛇咁旺 你點同佢鬥呀 鬥呀 鬥呀

咁都好啲 我同佢唔係鬥氣
純粹我一面倒屌鳩佢

贏成點

大家係咪唔記得琴日杜蛇出左克羅

拯救世人注
登地fg

想跟尾關土

西乙隊垃圾主隊一個半場中左兩次楣一次柱，勁到

屌

和尚！！！！！！！！！！

今晚睇好匈牙利大波同波蘭盤 買完訓教算

今次推幾多

垃圾狗會仲未派

和尚上水 跟

口水？有無飛睇下

傻閪仔

一上水就見到

登地 大

頭場睇好和波

痴撚線 上討論區9up都要有邏輯 豬仔
係咪平時無人同開你傾計要刷存在感呀

因為賭既人都想贏
都想證明自己勁過其他人

我覺得低調贏就得，睇太多人水仲易比人影響。

有冇🇧🇬手足

做乜咁憎佢

唔抵得小妹可愛

咁多人傷

你含撚啦

有冇相收唔收兵

和尚一講完登地
喜羊羊回緊飛

想破你處

好

俄作客缺少神鋒同高路雲，後防仲用緊老野過氣左閘
我土主場力求一勝挽回面子 7 號fifa 妖人，10號罰球王，9號（國家隊神鋒，球會垃圾）

佢係咪入得黎小

有真飛即跟，7倍幾

好貴㗎喎

我唔收兵的

fg 3.6喎

三百萬越南盾夠唔夠

驗眼？

Fg得3倍幾喳

諗緊買土耳其定登地好定係2場2串1

高路雲都叫神鋒

first goal

原來講句病態賭徒對你殺傷力咁大既 輸到仆街跳樓死啦快啲
你改個撚名做連加7 唔通我唔笑你隻49000 咩 咪撚FF自己好撚有point啦

垃圾49000

有個高佬神鋒（國家隊）

尊重

唔記得咗名

又係49000

So巴

土係咁落。。。

Sorry 路大王 收到

49000 又出嚟搞事？

路狗自己人黎

係啦 怕撚左佢

個俄佬神鋒因為直播打飛機俾人踢走左

杜蛇精闢獨到分析
各位學嘢

見你屌49000 好想pin

我廿年恒大fans

羅馬尼亞有18歲賣到230萬歐羅喇
你話呢

你舊東家隻連加特係度亂吠

買撚左車未

迪麗熱巴囉咁都唔識 仲話杜sir

精神勝利法？有幾大殺傷力，我又冇買
咁你咪慢慢笑49000，呢到又唔係抽水po，老實你喺呢到抽獌真係不痛不癢

衰打飛機

想睇

有冇相睇下有冇咁值錢呀

Call me 杜狗

屌真人出嚟隻抽啦 嘈乜撚野

杜蛇尾關土耳其 支持你

佢不嬲都係咁㗎
可能今日未食藥啫

原黎同post有人嘈緊交

係 明白既 垃圾49000

49000

你咁bulk點打呀..

真係似白卡佬

邊兩個
其中一個係咪頭x王

魔性澎湃 爽呀

蘇盃半大

黑單咁型

邊個

你2個都笠左水？

垃圾球會 垃圾會然

打死人 邊個負責？

出50k幫我做低隻49000

咪撚ff啦死毒撚

D狗味由部機度跑出黎 我屌

約我ok?

想賺

我愛你

冇真飛應該得我一個跟左

我帶滑鼠做暗器

乜撚野事呀你

比卡超曾經係你老4喎

老實講 真係totally no mood 完全不痛不癢

BB我愛你

我都有跟兩嚿

姐姐好惡

又真

快撚啲打死佢啦

你抵撚死

169 幾時出返水 等緊你搵食

呢排唔jer佢嘅

聽講話今晚會出條歐國聯過關

班足球撚以為係波台真係大撚晒咁

打死我 不想活了

登地 超重注 唔中搵差狗

今晚波台熱鬧到，平時鬼影都無隻

俾啲point黎啦，技窮？
淨係識得錄音機咁，除左49000一句說話都反駁唔到，老實講好肉酸

拎粒珠出黎掉鳩你

有無佢個爐 想入番學野

呢度唔係抽水post 你係度講49000 人地係唔會驚的

馬拉糕輸未

條友笠水

都無人理佢啦已經

輸你老木

汪汪汪汪汪汪汪汪汪

你講緊乜呀 狗仔

好心佢地出返去笑鳩cctoy la
以為呢度佢話事咩

直屌登地

頭妓俾次機會

見佢係馬po出現多啲

你有無point 呀 人地要point呀

係啦見你近排冇乜點再 追擊佢

真咩？

咁撚多人都無人俾水正垃圾
1:00主隊必中

登地手足

如果得到你帶領追番曬成條數一定派番畀你

希望杜蛇贏多啲

入你馬眼

佳sir!!!!

佢宜家又報假假派
話派都無人lm

我燈

喂 有你把聲嘅

169登地對家

老實講 好肉酸

波台狗咁能惡都係返感情台食女算

登地gogogo

唔係仲有cd rom會 lm咩

講咁多做咩啫，話人49000嗰個係咪買左5.5s呀
一完場就衝出嚟
計我話派嘢最實際

成人台啦

雖然好仆街但係我就係跟你對家搵食

買咗169對家等收錢

登地入未

你仆街死啦識唔識尊重

佢邊夠成人台d禽獸鬥呀

佢有第二個 心24

屌你老母 痴線

西乙識入未

支持

罵緊交 派你老母 一係一齊罵搞旺個場佢

登地差D

出咁多場？

杜蛇對家都敢買

又要輸了

要加一句喺下面大額事前飛唔中要俾人jer

呢排杜蛇咁旺都敢同佢對

文尼隊大波係咪已死

杜蛇上面有客觀分析

蘇杯半大大大注

喜伯禁屌 gel算

咁好文采

你好肉酸

力架真係冇飯食 冇波入

實贏了，抽錢記得預我，成日miss

點解可以咁撚廢

派未？

塞內加爾粒粒皆星 半場都贏唔到

西乙角細穩陣收錢

理閪得你獌狗定痢狗
我剩係知你老豆啱啱火葬完可以拎骨灰

喜伯年大波

屌佢學哂比卡超啲嘢

痴撚線

Sorly 倒瀉咗

北馬其頓仲未派

好搶口
有冇啲勁啲嘅

好撚嘈 冇波叫就嘈撚到

登地fg 針

1:0

下，你以為你扮兩下狗吠又好殺傷力呀
真係反駁嘅能力都冇？

登地

喜伯年1:0

喜 1-0

唔派錢跟唔到羊巴

-1，

可以炸？

喜 10

喜半大快 追數

得罪講句 和尚開始有少少大岩影子

登地大船 Boom

蘇超對蘇冠都懶獨特買下盤 驗腦算啦

不如唔好咁啦 想屌下波啫

登地今年上返黎

BB買左主？

快半大啦

和尚呢排好黑仔

波post唔屌人 唔通屌波？

7左 登地聯先係 屌你老母

大波波

差好遠

屌你老木

打和~

又未去到嘅

半大快

咪係冇波睇一個二個係度b呢爸啦
唔講以為星期日去撚左馬會門口睇啲阿伯嘈交

2:0！

屌西

個個登地聯呀弱智

你安靜啦仆街

唔同路

近期d水全部都係下盤fg/半場下盤勝

杜蛇果種旺唔係講笑
連中左好多場真飛

關唔關你事呀
做架兩呀

秒殺條傻閪

老實講 你仲死頂真係好肉酸
波po平時都成日笑人買角細 又笑人買角大 你一定要留低 繼續慢慢捉

柒左仲要屌我老母

屌你老母 睇左錯

文尼隊學下人地啦

煩到

佢好似講過唔高水唔會買

唔同路先好

俾次機會

你邊位

屌你老母

和尚今日出乜

閪乙其實點先做到場場細角
球証又食角 球員又唔刷角
做到咁有意思咩

佢出登地FG
岩岩死左了

塞半和ko

真 我最尊重你

登地fg

49000
你聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產

哈哈1-1

佢次次都買高水嫁啦 中一次夠佢輸2-3次 長跟真係本多先可能有數圍

路b

你老母臭閪 我老四花仔你都屌 你預左你死撚緊 我今日唔撚訓都要屌撚到你跪係度認錯

可以做編劇

Ok

門b好型好man

杜蛇no.1

門叔

屌你老木
0:1
[0-1]@4.4

3.5倍fg 都幾冷下

學蕭生

搶口到

睇住啦準備2-1

G持

邊個恰我地花字頭群組任何一個，我一定拎場條命出黎同佢死過
btw 49000
你聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產
hahah

做咩事世界大戰

同嗰啲阿伯睇波先笑撚死
開角球頂唔入就屌人唔應該咁頂
仲激動到跳高示範點樣頂

門巴

求放過

屌 on fire

喜伯年走地落曬盤

我成日比人笑燈

冇波屌 就互屌
波po日常

點死頂法，你連反駁都做唔到我使乜死頂
唔使拉其他人落水啦，你直接答我買乜係病態賭徒，買乜唔係，定係同你唔同路就係病態呀？

有隻見都未見過既49000走左入黎撐大個屎眼比人屌

好肉酸

買4.5s 5.5s都係病態賭徒呀 點撚樣呀 講多一次俾你聽呀 死得眼閉未呀

個時去馬會睇澳假一堆呀叔係度屌晒鬼
精彩過波台好多 有埋畫面

你咪撚嘈啦 你係咪好撚屌得呀下
你老母
你聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產
你聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產
你聽日死老母 後日你老豆去幫你老母拎骨灰個時比車撞，但死唔去，訓左係病床，你去探你老豆個時到你比車撞死，你老豆係病床睇住自己含家產

登地半大差一粒快

喂 好多人搵你呀 覆快啲啦

波po日常 冇波屌屌人

買4.5s 5.5s都係病態賭徒呀 點撚樣呀 講多一次俾你聽呀 死得眼閉未呀

你好撚煩呀 49000

拎張飛出黎 佢收聲架啦

好肉酸呀喂

咁都要有人做箭靶嘅

喜伯年爽手2-0

superrrrr

漏咗跳起

唔係幾信條友有買 入黎見到49000就嬲嬲豬

見到大佬段嘢濕曬
大佬收唔收靚

登地快追
喜伯年快入

喂乜鳩 冇名你叫？
肉酸到你吖

你鍾意做錄音機講多次咪講囉，特登大字就代表你啱咩傻西
除左呢啲你仲識乜

好有以前波po feel

49000 可唔可以比d point黎?

喜記大波波未

拎張馬會黑卡出黎 黑卡以下無發言權

169 土耳其

白卡有冇發言權？

As黑卡可以？

又想笑佢啊？

你老母本身做雞生你出黎 雞蟲d精都有遺憾
生撚少左個屎忽比你
你老母做雞養大你 你都唔撚好好孝順下
上黎搶口
下？你未撚死過呀下？？
宜加你老母比你搶口搶撚死左啦
收人200一Q屌足十幾，死撚左呀宜加

有, 上到樓未

師兄係咪做緊打小人

咪答撚左你囉 你又話錄音機 你想點撚樣呀 點先滿意呀 屌你老母 賭狗會個啲全部係病態賭徒呀 地圖炮算啦 點呀又

文尼隊 屌你老母

揾黑單 有肥仔波

就係覺得花仔啱先屌柒你隻49000
你老母啱啱火化完好嗱嗱林幫佢執骨啦
仲吠吠吠 你老母就黎吹走架喇

傻閪又圍爐

靜小小啦輸撚大左呀

死波台狗係咪敗走cctoy想入黎比人撚狗

波台小學雞大戰

聽日返工 早抖

關唔關你事呀

佢話要大波波嘅

屌你喜伯年秒goal撚半大

西乙角細

煩撚到閪咁 以為自己好有point 佢咪又係錄音機

屌你老母你隻小丑企撚開d啦

多左啦

輸幾多先叫大 你人工幾多你一年搵到幾多

未完半場

今晚比利時上盤 有機

傻閪

睇唔過眼D波台狗以為自己唔係狗可以亂咁吠
死返去同cctoy打交啦

冷靜仲有半場信念！

格魯古古
格魯古古大波

入完一粒又準備妹到完場

你話係就係呀？我話你老母做雞俾狗屌先生到你呢啲唔人唔狗嘅傻西出黎呀
btw, 我使唔使大字返去覆你呀

波po混戰

N賓 晴B個啲 無一個唔係垃圾 24/7 咁開膠post

你咪撚走
你過黎
我屌下你個傻鳩老母先
突個頭出黎比人屌？？？？？

波po好耐無罵戰

人地圍 關你撚事咩 快啲瞓啦 聽日返學喇

一點買咩好？

其實佢地咩人黎?得閒到咁

大戰緊 無人答你了

俄佬

49000 比D風度拎少少point出黎講
人地答撚左你仲好似隻小丑咁撚樣 好撚肉酸

開盤邊個笠水先

土耳其 芬蘭

起下底 原來佢讀ou

我覺得係PR公司 account 有乜可能24/7 都上連登 好似慘過返印度個啲又係

全部上盤洗撚入黎睇咩

花字頭班圍爐傻閪

土耳其熱到有d 奇怪

鯨大

屌俄狗回到

你養唔熟

食花生先

愛爾蘭

鯨魚唔係魚？

有面有清分析過

喜伯年想10分鐘妹到完場屌你

半大又死？
屌

你點睇我就隨便你

慘過返印度日日po個lunch
N賓個班好撚 on9

中東地方係熱d嫁啦

鯨大都係大

俄1-0

半大24

連你都上埋水

我1字頭

俾人追住黎咬

羽田bb你唔係突個頭出黎博屌架咩
死撚左去邊呀
傻狗
我好撚想屌撚到你喊

乜9呀

蘇杯15分鐘快快半大plz

又可以block一個報假狗

jm9

N賓個啲直頭係出post洗台

早d訓算

你就傻閪黎

花字頭出征整頓波post

年薪900k 今年輸左200k 唔洗交稅
我就覺得唔係好大
你呢？畢業未啊小朋友

block

88

好撚煩 叫你俾point > 俾完話你錄音機 > loop

登地半大24

N賓似係 日日都勁多廢po

俄佬barcode式禁屌

大蛇 大戶呀係
杜狗個啲拉隊過黎支持你算

低級版奧瑪個啲

唔小心買哂下盤

我就大學畢業既，你咪撚引笑。

勁啦勁啦我永續學生唔洗做點都好過你要返工？
有人養仲要做？

好撚多 年薪10蚊

阿爾巴尼亞 0-0 哈薩克
保加利亞 0-0 芬蘭
土耳其 0-0 俄羅斯

奧瑪高登個時好高質 咪亂講

西乙角細輕鬆到

推左兩口完全0壓力

波斯尼亞fg

俄fg

吹水邊個唔識

我等睇佢話：做兒子咪即係死廢青 我出黎識人多過你識字 返去奶爸爸鞋底

一定有位屌你不事生產

老母goal

勁

荷撚！！！

勁中

好彩冇入黎癲

荷蘭角細掃貨

半大唔通想？

芬蘭易到

荷蘭半主1.73 叫糊

慘

保加利亞 0-1 芬蘭
土耳其 0-0 俄羅斯
阿爾巴尼亞 0-0 哈薩克

仆街開哂上盤

有時間不如去溝女扑野仲返工咩 做得兒子嘅會識人少過佢？

荷蘭芬蘭 之後應該愛爾蘭

俄佬試下入3球威威先

呢個真 溝女扑野

痴線俄佬8成控球
杜蛇尾關好撚危

喜伯年秒糕撚半大哭泣區

喜伯年一係比多球一係比登地入

早幾日又係有一場係咁
但係八成控球嗰隊俾人炒

喜伯年半大24 都唔撚攻

塞內冇文尼？

俄仔goalll

0:1

俄仔1-0

又收

入埋了

俄

撚哂半大全大

goalllllllll

你人生好有意義，咁多女比你屌
真係唔係幾想知你識啲咩二世袓咁撚大炮
好撚叻呀你識咁多人

俄佬糕！
杜蛇大船沉沒

沙皇1：0

好能易

俄羅斯

易到

杜船Boom

吊點解荷蘭識入波

原來169 要咗土耳其
知錯了

你尊重

有睇時事都知 土耳其根本無心情踢波

10分鐘就話沉

土耳其 0-1 俄羅斯
保加利亞 0-1 芬蘭
阿爾巴尼亞 0-0 哈薩克

杜蛇！！
點補飛好？？？？

沉了戒賭

喜伯3.5s

睇live就知

第一次見杜蛇斷真飛 會唔會cup呢

我一世169 支持者

咁白俄羅斯又嬴

分組賽大局已定點開真係睇心情

喜 半大好嗎

火雞會追和

土耳其又輸
我唔撚賭了

禱已祈 收得皮

白俄要用贏波話比俄狗聽佢地反抗決心

荷仔招喚連C呀

荷蘭

塞內係咪踢假

哈薩克12分鐘6角

喜伯年全隊中肺炎未

火雞收撚左錢？

荷蘭2-0

荷蘭半大

荷蘭谷埋谷埋咁耐終於爆

0角踢波冇意思

俄羅斯ng

佢依家神黎.

做咩叫人杜狗

吊你老母荷蘭直接爆半細

荷蘭突然正氣果然係國際閪賽

本身想買土耳其低水冇買到

登地踢到好似贏緊禁

頭兩關都正路 就係信左杜狗買埋第三關

荷蘭正氣到

重心 愛2fg

阿爾巴尼亞 1-0 哈薩克
保加利亞 0-1 芬蘭
土耳其 0-1 俄羅斯

今日d波 未反cup過 火雞

原來你都係果期有跟佢 同路人 但依家佢轉左運啦

杜蛇針一場 仲要未完場
就被人杜狗杜狗咁叫
痴撚柒線

Gun

叫半大

俄羅斯妹加油

水戶

喜伯年0補時..

兩隊all in 曬 球會經費買半細

時都唔補食屎啦

你買斯洛唔叫我

追和都夠 洗咩cup

球證都allin左 補都唔補即完

文尼隊入波未

買返幾十鄧地反杯

Wales咁快1.5足水 可以直屌冇入球

要咗1/1.5 大
輸一半

文尼隊伏黎架

係咪有交嗌 邊位大哥要係到插旗

9.5B 1.77

今晚有場有信心

甘堡爾上盤

禱已祈原來未羊過俄佬
私家雞

杜sir

邊場

老4反底？

聯賽差一級踢撚到55波咁

屌你火雞追和先啦

土耳其一睇live就知會和啦 都唔知叫乜

火雞cup未呀

形勢輸哂

杜狗贏一場 仲要隔唔時先贏一場
就被人杜蛇杜蛇咁叫
痴撚柒線

南十字星

肯刷角未俄西

波台大戰有無懶人包

gchi

白俄都開到半大

杜蛇已經睇到 放心聽日會派你

派中我

愛爾蘭即場客勝派錢波

杜狗都有人叫杜蛇

阿爾巴尼亞都半大

阿爾巴尼亞 2-0 哈薩克
保加利亞 0-1 芬蘭
土耳其 0-1 俄羅斯

咁快3場半大

阿爾巴2:1

全大埋

俄佬紅牌

單刀 拉人 紅卡

RC

俄rc

俄佬紅

威爾斯走地等落到半一高水可以入下貨

今日應該有一球上落

俄RC

紅。。

俄仔紅左個

俄仔紅左！
反杯機會！！！

人地贏到錢又肯派，叫聲杜蛇唔過份啦

Rccccc

俄red
杜甫

Cls
杜蛇黎料

俄 紅左

又無12碼

反cup ready

咁都紅 。。。

rc

杜蛇抵啦 俄仔一入波就gel gel出火

直屌客勝更稱心

俄佬rc

24m

一阻單刀直紅

我都覺得似下盤

塞浦劇本

戰神卡驚西

波PO大蛇之爭

波po多左啲新人未見過大蛇 咁未杜狗變杜蛇

杜蛇去咗打長途電話比球證又同你地講咩

杜蛇

俄妹仲有65分鐘要頂

半場追和好嗎啡

打風隊咁快輸一粒
屌

戰鬥民族會驚紅牌？

個卡漢洛古罰球王嚟

爆.角

169蛇

土狗收錢啦, 紅左點會杯唔到, gel撚柒得啦

紅左再入

格魯吉亞快啲入球大

唔洗叫 呢埸一定係和

Rc又點 入到先算啦

係都買反啦

場波先踢左4分1 咁快紅左件 俄佬點頂

1-1

一陣俄狗見對家唔goal會再申請多張

土 goallllllll

人地贏錢又肯派 派足8場 叫聲杜蛇唔過分喎

女人 冇鳩的

火雞

入左

1:1

俄羅斯客win 2.6，入貨等收錢

土耳其輕鬆反勝

當我無講過

好撚假 取消關注

Goal 1:1

即刻有

杜蛇d運真係痴撚線

杜神之力？

咁快追和

土俄一役
波po改朝換代
杜甫登基了

有神快拜

大船重新開始

反手燈幾勁

而家客WIN再入貨再收錢

杜蛇超級運氣

痴撚線

杜神

我愛杜蛇

好似好多人叫杜狗

火雞封到都買唔到反cup

荷蘭無越位比人炸

杜甫正式波po大蛇

痴撚線 直接紅

唔敢反杜神啦

格魯吉亞

Me正手

喂 大家叫定聲杜sir黎聽下！
I say 賭 u say 杜

俄土戰爭土耳其輕鬆反cup

唔理咁多只要有錢收就係大蛇

又想燈我！

只要入多粒
立即皇袍加身

1:1笑撚死，頭先dis杜蛇班人出黎比我鞭下屍

呢句真，不過我買左俄羅斯

又罰球

登天

到俄仔 玩撚完

拎去讀書再搵錢

收到普京電話呢場土仔唔放水會即刻打仗

乜能野土耳其無心機踢

原來甘拿斯亞作客勁咁多

改po名

杜蛇運氣爆發

杜神呢期真係旺到sir

咩dis

時事分析

俄仔三分鐘由天堂直落地獄

保加利亞 0-1 芬蘭 求下你快入

半場主
火雞半埸仲有15分鐘夠唔夠入多粒

俄仔

講最後一次
俄羅斯想搶番世界一哥地位
就由依場開始

正常 賤鬥民族

杜蛇好撚旺呢排

非洲班狗有紅都唔入 垃圾到

阿美尼亞同愛爾蘭 對唔對得住1點開波其他隊
一球都冇

下世

走盤杜甫張飛都穩如泰山

我以為老4你反底

土贏到真係會喊
杜蛇受小弟一拜

紅字配rc 有唸頭

杜蛇去咗邊

屌你老母咩 力捧杜sir上神枱

用埋啲蝗語

1001

買咗咩

..無買依場

而家形勢大好 走盤100%係睇會唔會嬴埋啫

佢支那人